現職公僕最快月底宣誓效忠《基本法》 違令勢被革走 下一步更會擴展至非公務員合約僱員，都要一同表忠。

全體18萬公務員表忠如箭在弦。政府最快本月底安排現職公務員宣誓或簽署聲明擁護《基本法》及效忠特區。公務員事務局局長聶德權今日與多個公務員團體會面時表明，若現職公務員拒絕宣誓或簽署聲明，「要離開政府」，當局會引用行政命令革走員工，下一步更會擴展至非公務員合約僱員，都要一同表忠。

公務員事務局局長聶德權今日與多個公務員團體分批會面，交代一次過安排現職公務員宣誓或簽署聲明的安排，包括屬「四大」的第一標準薪級公務員評議會、高級公務員評議會、警察評議會和紀律部隊評議會，以及屬「四小」的公務員總工會、政府人員協會、公務員工會聯合會和紀律部隊人員總工會。
據了解，當局最快下周會提供聲明的預覽本諮詢四大意見，有關聲明與早前當局發給今年7月1日或以後新入職的公務員有別，除了列出四點聲明，包括擁護《基本法》、效忠特區、盡忠職守及向特區政府負責，並會解釋簽署因由及責任。當局最快本月底或明年初向全體公務員發出通告，包括宣誓或簽署內容、執行機制及細節等，部門首長及常任秘書長須宣誓，其他職級的公務員須於通告發出起計1個月內，交回已簽署給部門主管。

據悉，除非有合理解釋，若現職公務員拒絕簽署或宣誓，當局會視為違反《公務人員（管理）命令》，會要求該人員離職，不能以提早退休代替。若簽署後違反聲明，如涉「違例」，會交由處理《港區國安法》的執法部門跟進，如涉「違規」則會按現行公務員紀律研訊處理。

公務員宣誓︱拒誓或拒簽聲明可被要求離職 聶德權：違誓行為往往涉及國家安全

等睇ngo ha中下層大量辭職
萬幾2萬 永遠無得走

下一步, 全香港市民要表忠

再下一步，全球港人表忠

最後就係全宇宙

再下一批就係教師 社工

萬幾兩萬賣子孫自由

7皮野就算啦 買車買樓好好用

簽左唔係啲公務員斷六親
係佢哋自己要同所有黃Frd 都欖
是但有一個篤佢都仆街 日日擔驚受怕

之後就會係醫護，教師，社工

你會唔會太睇得起佢地
有1-2成辭職都偷笑

英國叛國el法
宣誓效忠港共無得BNO移民英國

遲d考車牌都要表忠

係嗰班專業人士先唔會3-7皮
下層14k-25k有咩所謂
不嬲多錢果班無骨氣

好似話不能入境

國安法全球通行
全人類都應該要表忠

宣左誓之後有point跳？冇就收撚皮啦

NCSC都要,笑死

不要ff

我地公墓員同事會繼續堅守岡位，服務香港市民

應該想搬大陸 中共個套管治方式落香港
6%-10% 黨員 統治成個地方

公務員都話睇份糧份上簽果份支共賣身契
但果班人工同福利少一大截仲要年年乞約續嘅合約工都走去簽就好撚弱智喇

合約都要真係玩撚晒

點睇深黃掙住入紀律部隊
啲深黃女又鐘意

屌你合約都要人簽
咁睇得起你份閪工

睇到有隻狗係度吠

即走定3個月通知先

n仔不嬲政府工condom都要咁,笑死

仲有無公務員話自己黄呀

黑警都有深黄呀

講酒吧輪姦？ 輪姦當鐘意？

N仔都要
我都想睇吓有邊個咁撚on9
福利都冇同佢簽效忠

我想問宣咗誓會有咩後果其實？

冇

容易d炒你，特別perm左果d

搞場大龍鳳, 唔智只為你既宣誓簽名, 一定有後著

但係, 係咩呢?

宣咗誓嘅後果喎

簽左有咩實質唔同？

強烈建議 快撚d搞埋NGO同公營機構都要

表忠完係咪合約轉長工？ 又唔係請你幾十年 on撚9先簽d咁既野影響一世

合約都要簽

遲啲拎綜援 排公屋

中小學入學註冊 幾歲仔都要簽

服務供應商使唔使都要宣誓？

走唔到啦...有fd 喺ha做IT, 用嘅全部係舊野，人工過五皮，出到去搵唔番，都唔會有人請你用舊野

N仔都要簽 你覺得收政府錢唔使?
遲早你拎綜援拎津貼分分鐘公屋居屋收樓都要簽左先收得

只有兩類人會有骨氣
好撚富貴或者好撚柒窮

一出世就宣誓效忠啦，唔識講淨係識哭嗰的全部殺

首先係公務員
然後公營機構
遲早全香港人都要宣誓

講2皮果啲
5皮香港做皇帝好過

全世界人都犯法=無人犯法
港共先無咁弱智⋯

弱智到⋯

等少啲人過去英國無咁迫

幾好丫
日日笑鳩人唔辭職果班連登仔
睇下幾時到佢地宣誓

合約完咗就唔駛效忠，僱傭兵咩

篤灰外國護照持有人叛國

宣唔宣屌政府你都係用國安法架啦有撚分別

掃街都要效忠

班賤種公狗又想帶風向講到好快全香港人都要宣誓咁，想合理化自己只係比其他人早d簽
而家明明就係有份幫呢個政府做打手嗰班先要簽收撚皮啦公狗

快撚啲 想睇長俸個班會為左長俸照簽定反佢枱

公務員要都算
d短期合約3個月點簽

再進一步全體攞生果金廢老, 之後所有成年市民攞成人身份證要做埋宣誓, last 到小童攞小童身份證都要

如果合約都要簽其實牽連甚廣

佢係要加盡可能多嘅offence係最多人頭上，等佢可以易啲告得入(即係當無一條罪入到時就夾硬講成違反誓言）至於咩全人類犯法等如無人犯法對佢嚟講係irrelevant

遲啲拎出世紙/身份證就要宣誓

On撚9
指出行政有問題都叫對政府唔好？

以後你講啲乜其實都可以話違反宣誓而炒你
放心 平時唔出聲唔會有事
但政府要你出聲嗰時你一定要出聲幫手
唔係=違反宣誓
算唔算後果?

係
因為所有公營機構，大學生intern，民政署/康文署啲part time好似教游水啲教練，駐外經貿辦啲當地員工部都係簽contract

幾時t con 都要簽

仲有倒垃圾 地政工人
冇人做既話第時會變哂外判

你遊行示威/FB講野
假設本身合法都好佢都可以話你違誓，分分鐘刑時罪
到時再又咩抗爭政治事件，全部自動收檔
仲有為證明自己係無違誓，個個出力打壓

最後一路大叫同 同路人講我唔想，但我都有家庭要我養，一路大力幫政府打壓
最後比人屌到hi 變埋藍屍

影響唔大 完左你都走啦